有冇諗過點解支那人咁撚有錢？

根本就係支共陰謀
派錢比你出國買物業，全世界都係支那人

人多大把貧窮大把有錢
有咩點解者
香港咪一樣

賣稀土地發達lor

槓桿

不義之財

比人收地都過千萬

本身個地 點黎？

賣良心下話

政府收地嘛

印銀紙
冇記錯M2係GPD 2.7倍